大新interview

有無人in過大新 financial institutions officer
想知做d乜

佢無講 北角好遠😂😂

巴打係in左 等Offer?

星期二in 想知詳情

你有冇做過Bank ?

Fresh grad 來

想知interview in咩

有冇40k

要written test ?

yes writing + hr + dept head

2019 年grad 已apply 定 驚畢業要炸薯條

Perm位? 如果係 做下先
人事好好
利申:返緊Perm位

巴打番咩銀行？ jobsdb寫perm

大新狗都唔屌 再搵過工啦

呢個po人工算高？

你係Fg
我收offer
巴打加油

唔識😂😂 in主要中定英

垃撚圾公司 狗都唔屌
三年前去見工 早十分鐘去到 佢話太早叫我落去等